幾時會有環保撚去集體投訴lego?

啲公仔/膠咁細
究極海龜殺手

諗落高達模型應該大鑊啲

環保撚網上大戰毒撚soon？

次次砌完成堆框

邊個搞Lego將會觸發第三次世界大戰

lm

要求走框

改砌紙模型

下次隻海龜卡撚住個框 BANDAI就仆街

早幾年投訴過佢同 shell (好似係）合作啦

好耐嘅事啦已經，係樓主冇睇新聞啫
最後lego跪左

屌秒殺

冇印象tim

How about Bandai?

咁佢又唔係俾人針膠公仔
係針佢同shell合作姐

Bandai自己有eco 部門，你覺得佢做得夠唔夠係另一回事
自己search下先好冇
餵埋你食喇，英文版business report

越睇越覺得環保撚為禍人間